其實讀巴塞(sak1)定巴塞(coi3)

佢譯就譯做巴塞
咁應該讀巴塞(suck)
定巴塞(菜)
香港人就讀開巴(菜)
但跟返英文就巴(suck)似樣d
定又係d約定俗成 一直讀錯巴(菜)就跟返讀巴(菜)

讀開疤塞

讀菜

塞不嬲都譯地名常用讀音都係菜

塞內加爾
塞爾特
凡以賽宮

霸 suck long la

巴gau

疤 塞（sak1) 窿 喇

笑左

笑撚埋右
肥絲大隻咪撚衝入黎

正音係sak
係一開就有人搞錯左先變左coi

要塞？

正確讀法係巴塞

我讀開巴塞 我D frd就讀巴塞
我就屌鳩佢地讀咩巴塞 應該讀巴塞先啱
佢地又話跟番原本人地個音係應該讀巴塞
所以我而家有時會讀巴塞 有時讀巴塞

想問下幾時有自己笑？

幽默感呢家嘢 勉強唔嚟

正確讀音:

罷實濃拿

魚拉突 real蜜餞

罷沙燶拿？

另一隊叫塞（室）爾特人

有諗過用沙 但係罷實濃拿個音啱D 沙字比較港式英語